---
title: Rapat koordinasi penerbitan newsletter Sharia News Watch
date: 2012-12-11
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Desember_11_2012_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Newsletter_dan_Evaluasi_Program.JPG](/uploads/200px-Desember_11_2012_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Newsletter_dan_Evaluasi_Program.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Desember_11_2012_AKtivitas_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Newsletter_dan_Program.JPG](/uploads/200px-Desember_11_2012_AKtivitas_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Newsletter_dan_Program.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Rapat koordinasi penerbitan newsletter Sharia News Watch

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Sekretariat AJI Banda Aceh  Banda Aceh 

**Jam** : 14.00 s.d 16.00  WIB

**Hadir** : 
* Maimun Saleh, ketua AJI Banda Aceh
* Mukhtaruddin Yakob, Manager Program
* Daspriani Y Zamzami, penulis newsletter
* Abdul Munar, Manager Keuangan Program
* Nurdin Hasan, Editor Newsletter
* sejumlah anggota koding
* Para pelaku program dan pengurus AJI Banda Aceh

**Ringkasan** : 
* Menyatukan persepsi pelaksana program dengan para stake holder yang berkepentingan dengan isu Syariat Islam di Aceh
* Menerima saran dan masukan terhadap penerbitan Syariat Islam 
* Menyatukan sikap menerbitkan Sharia News Watch
